鬼鬼鬼鬼 鬼你老母咩 睇見到燥

我本身係一個CD Rom 無貢獻過咩野
連登最大既優點係召集力強大 最新消息 勇武和理都會有比曬資訊我
長輩圖好多idea都係由呢度開始傳出去
但我好記住唔好篤灰 唔好割蓆
就係呢個原則 我地先去到呢步
但而家個To-Do-List一樣都未達成就係度鬼鬼鬼
12號勇武亦都有人和理 但邊得閒鬼鬼鬼
而家十劃都未有一撇 醒下啦 我地既初心呀
咁多人一條心洗撚理d鬼咩
唔好篤灰 唔好割蓆

幫手防止分化言論散播

依家唔係鬼唔鬼

但係再繼續留守就真係會有危險

我唔想聽日冇咗更多巴打同我地一齊沖

成員A: 不如我哋今晚喺度留守佔領，爭取我哋想要嘅嘢

成員B：和理地繼續用輿論比壓力政府，再發起行動再繼續上街再要求撤回條例，適放當日被捕人士。

兩樣嘢如果團結嘅話一齊做［同一樣野］邊一邊都會成功

但係如果我係中共我要分化你哋：大家嘅行動嘅反方向，大家諗清楚
我發夢識一個江湖大哥中聯辦會俾錢佢哋叫啲古惑仔做嘢大家見到邊一班人係少部份？

又或者個江湖大哥吹水

少部份個班人真係義士，我哋要做嘅嘢就係一齊去幫佢哋手，佔領但係製造輿論俾警察攻擊獲得民意，有民意先有民主。

好中立但係大家諗清楚要鬼就一齊做鬼
簡單講要

團結

如果嗰班少部份嘅係義士又或者鬼

我哋一大班學生咁樣應該和平咁樣叫佢哋離開 製造輿論？

如果對方真係收到錢佢哋嘅表現應該會唔合作但係我哋係一班年輕人學生咁樣表現出媒體 真係收錢做嘢係呢一班人？

又或者佢哋肯合作離開，佢哋就真係義士。

總之我唔係話邊邊係鬼

但係一定要團結唔好俾人滲透成功。
依家真係好多分化嘅文章情況好危險

我見到有報道即刻call馬狗衝出去 每個人都有選擇

成日講唔想人有危險，咁話人係鬼又係咩意思，人地出黎都係幫香港，又話兄弟爬山各自努力，依家係咩意思？又分化？又篤灰？

停止分化
依家唔係一句爬山各自努力就OK
朝早好多人可以爬山各自努力
大家可以各做各
但夜晚咁少人
每一個行動都好影響整個局勢
依家唔係細路仔玩泥沙，每一步都好緊要

咪燃再講點點點係鬼！！ 各自爬山呀屌！！！

有好多人瞓咗，今晚嘅留守活動係咪真係值得冒呢一個險

啱呀唔好灰！！
話時話大家有冇諗過整下長輩片？
等佢哋可以依家一下反送中係咩概念。。。

你仲撚好意思講好多人走左
不撒不散呢？
我唔係怪你地走，但人地留低做佢想做既事仲要比你地屌真係好撚過份

9號留夜都無人知
11號留夜都無人知
吹雞今日遊行都無人知咁多人
今日留夜都無人知
兄弟各自爬山 但都有相同目標 撤佢老母

我都知每一步好重要，但係班人出黎都係為香港架。第一你根本就冇權否定佢地咁做係啱定錯，第二比你幾有影響力都控制唔到全部人聽你一個人指揮啦。繼續喺網上做依啲捉鬼行為只會打沉士氣，到事啦你想要人衝都冇人會再理你啦。簡單啲講依家個局面除左各有各做冇其他辦法。

總之今晚唔好衝，起防線 is ok
今晚唔係衝嘅好時機

看圖作文
同廢老信長輩圖有咩分別
單憑外表就審人
有冇諗過可能有好多種原因
可能係衝動意見不合被誤會挑釁
可能係想出力所以去起防線
mk妹港女都有武勇、mk仔就冇機會？
大家都有共識夜晚唔衝 咁仲會有邊個會被煽動？
有乜好驚同擔心
如果佢地收錢
未由佢地衝去警察防線搏襲警同暴動罪
警察借機清場 好簡單我地就走等聽朝返黎

政府要屈你冇野避到
搵黑警影相比tvb同報章剪接下就出得街
唔通每次政府屈完我地就要捉鬼搞到人心惶惶
捉鬼篤灰對大家完全係不利冇好處
大家團結話返政府做剪接做謠先係正路
政府都唔同你講道理你仲同政府講道理？
如果係殺人燒車強姦搶劫用汽油彈等等既極端行為
自然會比在場示威人士ko
家下唔係64 每個人都可以攝影拍照

連施壓設死線比實際壓力政府都未有
就妄想政府派鬼想好似64咁搞破壞
我地連核心目標都未達到
倒不如諗下點先令林鄭讓步
唔好再比假傳言假新聞搞到自己都亂埋好唔好
政府就係想拖延想你自己亂自己散

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"